今次派錢包唔包18歲

見個預算案寫18歲以上
如果包嘅話唔係應該寫18歲或以上咩
啫係今次18歲冇份？

小朋友就縮返入老母個西大多年先啦

18歲01日咪大過18歲

特殊學校無教你咩？

尻毛生左上肚未，小朋友？

係我On9 巴打們屌得細力啲

如果跟返上年標準
應該係2021年4月1日至2022年3月31日內年滿18歲或以上

永遠十八歲